點解梁逸峰當年冇去全美一叮表演朗誦?

semi final 冇走雞啦

評判會講咩

Very Chinese

o...it's岩森

肯定會成為電視史上最尷尬既場面

Oh...i dont know wt u r doing...buts seems goods shows

人地做緊老師繼續荼毒下一代喇
你地識條春咩